《GTA6》終於有了！R星猛料曝光，游戲NPC更加智能

《GTA5》全平台中銷量已經突破1.5億，但直到今天，這款游戲依舊經常出現在steam銷量排行榜，令《GTA5》老玩家不禁感慨：到底是誰還沒有買《GTA5》？許多游戲愛好者表示，銷量能夠超越《GTA5》的游戲恐怕只有《GTA6》了。

不過《GTA5》畢竟是一款2013年的老游戲，放到今天難免有些落伍了。在玩家們多次詢問之下，R星曾表態，特朗普下台之後，才會推出《GTA6》。現在，R星將要兌現自己的承諾。據外媒MSPoweruser報道，Reddit網友發現了R星母公司Take-Two申請的一項新專利，疑似將應用於《GTA6》。

該專利名為“System And Method For Virtual Navigation In A Gaming Environment”（游戲環境中虛擬導航的系統和方式設計），可以讓NPC更加動態、復雜、智能，提高真實感。《GTA5》在真實感方面已經做的相當出色，如果《GTA6》加入了該功能，將營造出“不被軟硬件限制的虛擬世界”，將為游戲界立下一座新的豐碑。

不過這項功能也有一些缺點，由於隨機性太高，系統可能無法預測天氣、交通等情況，再加上PC硬件性能的限制，當玩家接近一大群NPC時，其中部分常規NPC可能會消失。這種現像會打破玩家的沉浸感，因此，R星在做游戲時，需要考慮到NPC扎堆的情況，提前為NPC設定性格標簽。

另外，光線追蹤已經是當前3A游戲必不可少的功能，但R星的《荒野大鏢客2》卻不支持光線追蹤，所有的光影效果都是采用光柵技術做的。《荒野大鏢客2》光柵技術的光影效果絲毫不遜色於光線追蹤，但會增加游戲開發者的工作量和開發成本。或許在《GTA6》上，R星將使用光追技術。預計《GTA6》將在2022年到2023年才會發布，可以期待一下R星構建的虛擬世界。

唔敢期待了 出左先算

關Trump 落台咩事？

之前R 星話過
一日trump在位
一日佢地都唔再出新game

唔岀gta呀

GTA 食屎

屌好彩trump 連任唔到，唔係要叫個孫燒俾我了

咁都係等多幾年姐, 唔駛搵個孫下話

rdr2已經正到咁
唔敢想像到時GTA6會有幾正

係咪想逼死cyberpunk

各位連登仔快d多謝登爺爺，全靠佢先有新GTA

唔會再信 呢啲咩都未出就吹到幾大幾大既文

你得番四年命？

出先再討論

Gta6柒極最多都係照抄Gta5啫，都算幾好呀

悶到嘔喎

拖時間失敗

online sux
single player campaign ok

cyberpunk拎返GTA1黎參考下點樣整game先喇

當玩家接近一大群NPC時，其中部分常規NPC可能會消失。

Cyberpunk啲人消失原來用咗GTA6技術

隻驚出到黎會唔會政治正確

都係要等多兩年
呢兩年gta5又出多兩款dlc

係唔出GTA6
雖然當初說話係咁講
但講到底同GTA5賣左咁多年仲咁賣得都有關係 條魚食極都未見骨 佢先唔同你急

會 變性人做主角 有個黑人老婆(都係變性人)
奸角全部都會係白人

gta1係真正玩偷車
不過top view成日炒車

上任左囉
出左6未？

屌你成10年都重未講隻game 隻地圖，而家放風即係而家先整，想玩等多3-4年先啦

寧願唔玩換返侵侵俾我

其實考差佬已經可以玩真人GTA啦 樓上班毒撚為咗打機唔要侵

搵cj做番主角我都受

臭閪R星 寧願遲四年玩

R*整呢啲 根本最top技術啦
似2077咩

咪又係出完之後只focus online 搵錢

由PS3 已經玩緊GTA V
依加Ps5都仲玩緊

一轉手即刻出GTA6消息
左膠整GTA, 真係諷刺

然後有黃種人做奴隸

4條友負皮

如果出一定會有諷刺trump既劇情

唔好出女主角

左膠到咁
會唔會唔俾殺女人同Gay佬

Cyberpunk 2077 vs Lego City Undercover

真，唔想食大茶飯果陣見到有女人

完全代入唔倒

做乜近排咁多post都喺度講gta6

游戲

R星都炒既話 我相信以後再冇遊戲商做得過

睇錯《荒野大嫖客2》

明明係左膠公司
但RDR2又可以毆打女權撚綁佢去餵鱷魚

真人版太無聊，啲人任你打任你鎖，做乜都唔會比人拉，邊似GTA

rdr2 真好撚悶, 我要打機唔係要真實世界, d 節奏慢到玩親都訓著

2077炒過車，R星未整好就推出一定比人屌到仆街

新GTA only

btw 出bully 2先啦
朗尼都掛靴都未有得玩

游戲
一睇就知係支那啲content farm

rockstar喎
你估係其他九流廠呀？ie cd red project

垃圾rockstar自打嘴巴

點解大愛左膠唔反r星

呢次主題應該會係大愛包容，主角係黑人變性傷殘弱智搞基，結局一齊bbq

整還整 唔該整靚少少
但9成係tb 樣衰 無波 老牛聲

講開好多人鬧GTA5有三個角色係敗筆
但我自己幾鍾意可以控制三個角色依個設定WO

唔想再望住啲雲有時真係load到炆

好難講

我寧願唔撚玩gta6

LOAD野由一個鐘變做兩個鐘

係唔出新gta唔係新game

男主角係黑人, 主角個fd 係Gay, 第三個角色係女人
.最後一定係由女角救番兩個男主角 + 打final boss

佢肯出都要還神

連登多傻閪唔係第一日知 又駁唔撚到我

節奏係慢 操作係鳩
係劇情同氣氛真係正

cyberpunk對gta sa比都比多左

咁撚多負皮
成班乜事

連登留言正負皮系統不嬲戇鳩 好易比人帶風向 人正皮你正皮 人負皮你又負皮 所以連登啲討論風氣好差 都唔係第一日既事

睇錯荒野大嫖客2

GTA 5 load game load勁耐，
希望GTA 6唔會load到2046

咁都可以入侵侵數，食屎啦GTA

啲人痴撚柒晒線，不停負你皮，唔知做乜鳩

到時候變Cyberpunk 2.0
The last of us 2 2.0就好笑

遊戲中唔準殺黑人
可以搞基叫鴨但無得叫雞

淨係做得番rdr2既level已經夠殺

Bully2個計劃唔係停咗？

無實測講幾大都無撚用

係比gta online 用

新AI係咪咁

成班閱讀障礙

Lego city undercover 真係幾好玩

搵到坦克車就無敵

片：

仲有on9仔會用正負皮嚟打飛機

呢個真
業界最top技術
同cdpr ubi個堆完全唔同級數

唔使咁認真喎
上連登勿認真
我都知道Rockstar 係話唔再出gta
不過我貪過癮捉字蝨之嘛

冇care過負皮 反而係其他巴打問啲人發生咩事
我先講返連登多傻閪唔用腦比人帶風向 所以岀面先咁多五毛 pr狗 黑警咁成功撚班友 呢個係事實

乜撚野荒野大嫖客

班撚樣話驚侵獨裁，又話唔知政治風氣點，驚踩過界，依樣果樣唔出6

屌佢哋老母，根本係GTA online 賺到笑，RD online 好明顯想食做到GTA online 咁，想屈人課金買金條
食相差撚到，PS5 果時仲話上GTA5 比人屌到仆街啦

如果連rockstar都唔肯出新作
真係越黎越少好game廠
nd同cdpr已經變咗地底泥架啦

其實佢地想講24年前都唔會出到GTAVI

單機正

但個online幾悶吓

online玩咗一陣棄咗
但係單機真係完勝其他game
睇得出好有心機去整
好著重d細節位
所以用咁長時間去整

有得簡我要侵都唔要6，部PS5 買返嚟變裝飾都係咁話
佢咪唔好出囉，睇下係RS收皮先定逼住出game 先

Cd prj red之前都係口碑一流